如果咁樣你會點

有一個好穩定嘅女朋友 但又有一個妳有感嘅女仔 你會分手搵果個女仔定係繼續keep住
keep住
分手搵果個女仔

Why not both

1

2

標準答案： 你係鍾意你個女朋友就唔會再鍾意其他人 所以要㨂第二個